<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE resources [
    <!ELEMENT resources (string-array, string-array, array)>
    <!ELEMENT string-array (item+)>
    <!ELEMENT array (item+)>
    <!ATTLIST string-array name CDATA #REQUIRED>
    <!ATTLIST array name CDATA #REQUIRED>
    <!ELEMENT item (#PCDATA)>
    ]>
<resources>
    <string-array name="others_names">
        <item>Morse</item>
        <item>Playfair</item>
        <item>Sylabiki</item>
    </string-array>
    <string-array name="others_descs">
        <item><![CDATA[
            Kod Morse\'a został opracowany przez Samuela Finleya Breeze Morse\'a w 1840.
            Początkowo alfabet służył do komunikacji przy użyciu telegrafu elektromagnetycznego.
            Jednak ze względu na wykorzystanie tylko dwóch znaków oraz przerw czasowych alfabet ten nadaje się również do komunikacji poprzez sygnały świetlne, dźwiękowe czy przy pomocy rąk.
            Obecnie alfabet ten został wyparty przez nowoczesne technologie, ale wciąż jest używany np. w harcerstwie.
            Zamiana z tradycyjnego alfabetu na alfabet Morse\'a polega na zamianie każdego znaku zgodnie z tabelką lub drzewkiem.
            Przyjmuje się, że pomiędzy dwoma kolejnymi znakami należy umieścić przerwę, a pomiędzy dwoma wyrazami długą przerwą, którą na komputerze można reprezentować przez podwójny znak przerwy.
        ]]></item>
        <item><![CDATA[
            Szyfr Playfair (czasem nazywany też szyfrem Playfaira) został wymyślony przez sir Charlesa Wheatstone\'a w 1854, a spopularyzowany przez barona Lyona Playfaira.
        ]]></item>
        <item><![CDATA[
            Szyfr Sylabiki potrzebuje klucza do szyfrowania. Taki klucz dzieli się na sylaby, które z kolei tworzą pary liter, dlatego bardzo ważne jest, aby długość klucza była parzysta.
            Co więcej w kluczu każdy znak powinien wystąpić najwyżej raz. Podczas szyfrowania tekstu sprawdzamy czy sprawdzany znak tekstu jawnego występuje w którejś z par.
            Jeśli tak to daną literę zamieniamy na powiązaną z nią, a jeśli nie to przepisujemy literkę bez zmian.<br/>
            <h5>Najpopularniejsze klucze:</h5>
            <ul>
                <li>GA-DE-RY-PO-LU-KI</li>
                <li>KO-NI-EC-MA-TU-RY</li>
                <li>MA-LI-NO-WE-BU-TY</li>
                <li>KA-CE-MI-NU-TO-WY</li>
                <li>MO-TY-LE-CU-DA-KI</li>
                <li>NO-WE-BU-TY-LI-SA</li>
                <li>PO-LI-TY-KA-RE-NU</li>
                <li>BI-TW-AO-CH-MU-RY</li>
                <li>RE-GU-LA-MI-NO-WY</li>
                <li>TA-LE-RZ-BI-GO-SU</li>
                <li>RÓ-ŻO-WE-TU-LI-PA-NY</li>
                <li>KU-LO-PE-RY-ZA-GI</li>
            </ul>
        ]]></item>
    </string-array>
    <array name="others_imgs">
        <item>@drawable/morse</item>
        <item>0</item>
        <item>0</item>
    </array>
</resources>